[LIVE] AlphaGo 12段 VS 柯潔9段 第三局又黎啦！

等睇人話 柯潔 頭10步PERFECT！

現況：

咁騎呢既開局

ALPHA GO都未出第一手天元

第一手天元實輸架喎

別忘記, 係 AlphaGo 12段

人類又點可以咁易理解 AlphaGo

SET 死ALPHA GO黑子第一手天元 VS 柯潔 白子

我都係估ALPHA GO會WIN

段數點計？
點解世界第一唔係最高段？

我想問呢一刻佢個腦諗緊乜
點解咁煩燥好似生意失敗咁，一開步就錯棋定佢一向台風都咁？

左邊女主持好似幾好

反正都輸緊,
快快投降吧

咁靜既今日

幾大波

普通話台個廢老UP乜鳩

你真識食

留名睇all g 輸埋第三局

條女好撚廢
淨係識和應

INTERESTING!!!!

廢老話柯潔領先

好撚心樓豬依啲偏見撚就某沖出嚟柒啦

屙潔今日落子都好似無信心咁

花樽既野， 你懂的
定係你想要返第一場果兩件講故煩膠?

Alpha go試過行天元贏啦